突發！39歲李施嬅宣佈成立覓腸做人妻！！！

下
收得咁埋

我姨有著落未

2004年，有傳鄧健泓與李詩韻於拍攝《老婆大人》時撻著。三年後，鄧獲陳志雲力捧後人氣急升，他和李詩韻的戀情亦逐漸浮面，更被傳媒拍到二人在西貢同居，前女友蓋世寶和原子鏸亦大方祝賀：「我真係恭喜你呀！」

李詩韻 像龍捲風吹過 怎可對抗這吸引

像龍捲風吹過

第二張相少少做作

//《蘋果》嘗試聯絡身在加拿大的李施嬅，暫未獲回覆，不過她的好姊妹黃智雯，回覆傳媒查詢時則表示：「鬼馬啦！Selena, 之前無同我哋講會announced. 但非常替佢哋開心，perfect couple 。」胡蓓蔚則說：「好戥佢哋開心！」趙希洛表示見過李施嬅男友，讚他好nice，但未有透露男方身份，她說：「So excited she announced. Very happy for her & her other half.」陳山聰表示：「如果係真，真心恭喜。」//

佢堆八婆姊妹好似都唔知佢會公佈咁

想當年肥田囍事睇佢

今年要40了我詠 其實keep得幾好

成個韓劇女豬角咁

想做詩詠生命中唯一的男主角（無鳩）！！！

個洋腸幸福死

標題打錯字
係成功覓腸

改咗名無呢支歌仔唱了

食朋友二號二手飯

燕

常在心啦 果時真係好好J

用腳彈琴

含撚咁

竟然入到黎一張J 圖都無

好似癲婆 同亞視鵬360度打鼓有異曲同工之妙

唔好嘥呀嘛
咁你食唔食呀

弘你真鬼馬

你都知佢八婆姐妹

班人真係好仆街

有咩明星係好早賣單架?

仲記得佢喺入面個保鮮紙減肥大法

想表達自己深喉緊洋腸定係想曬戒指

余香凝條臭雞囉

老G

（已配種）

佢成個人都好做作

超撚靚

覓腸即係點解

施嬅覓腸

演技咁差都攞到視后
做左十幾年戲都仲係木口木面

柒到唔識講

恭喜恭喜
收得好埋

我記得首歌好聽

乜你咁講我凝凝

睇返都覺得佢戇鳩

姜b bad taste 詩詠最靚

勁撚正 想插住佢叫佢彈琴

Thanks

咁撚愛國嘅護旗手竟然返咗加拿大

醉曖詩詠

佢好似加拿大出世

cwing 靚 cwah 就唔可以靚？

我幾喜歡凝凝 雖然連登仔好憎佢

胡定欣 佘詩曼 唐詩詠 容祖兒
邊個最有機會有人埋單?

得。。。你話咩都得
Cwing=宇美

佢唔係想嫁有錢佬一早嫁咗。

不過洋腸通常無錢

唔係kayan 先係宇美咩

係 冇野撈就走返黎加拿大

想娶詩詠 給她幸福

i'm sorry

春卷埋單係計小點定中點？

唔算少少㗎啦

慘，冇人埋單

唐E

係洋腸？

宜家都係

我覺得佢哋個圈子個別某幾個( 李施樺&姚子羚， 特別黃智雯)係同趙希洛friend過同胡說八道會嗰啲所謂姊妹……

趙希洛畀我感覺應該係嗰啲唔八婆格，真係會同你有心靈交流，關顧你嗰啲人……
所以趙希洛係先會有見李施樺男朋友( 亦都有可能佢得閒啲掛)

李施嬅 像龍捲風吹過 怎可對抗這吸引

又話係洋人咩？

唔知彈乜，純粹有腳

嫁呢個唔知是咪金龜如果唔係嫁有錢佬十成十比佢班八婆姊妹暗地裏恥笑

不如問邊個最無機會

隻戒指粒石個size都見得下人
應該唔似太差

🐍

玩爛晒

有胡杏兒係到已經不了

年紀呃唔到人啦， 明顯老

唔意外, 男人都係睇樣行先

笑到仆街

胡定欣應該急到仆街了
個個都嫁得出

佢呢兩年變晒樣喎ching
36-37果陣都仲算幾柒正 現在唔行啦

佢後生個陣真係好撚索
估唔到已經4張

求其搵個連登仔都可以埋單啦

咪係，前車可鑑……

好似上次喺電視大庭廣眾比班咁嘅姊妹逼姚子羚男朋友(的士邦)婚， 今次唔講係費事佢哋炒喎件事……

畀着我係李施嬅都唔會講……

之前唔知點解佢啲 Youtube Video 全部俾人 Take Down 晒.....

佢啲 Vaseline 廣告全部消失.

咁係咪即係話胡杏兒同胡定欣先係真正既死八婆？

黃智雯 表哥都未

的確係靚
講真 依家都唔錯 最靚既胡說八道成員

同邊個結？

佢唔係跟開沙田me 咩, 大把人聽到沙田me當面屌鳩佢每個月攞幾十萬都話唔夠用

其實都幾鍾意佢
咸岀黎
希望揾到住好人家啦

通行都知㗎啦, 沙田me其中一條女嘛

除咗佢，咁沙田me仲包起咗邊個？

李思捷條舊菜都包過啦

春卷？

aka

林雅詩

唔算少少

Joey

好L樣衰

點算……而家個look仲要咁樣

係咪真係會有男人鍾意呢D look?

上面呢張已經露哂腿，但我作為女仔覺得一啲都唔吸引…… 係咪真係有啲男人覺得呢啲look好索同好吸引？

根本唔當佢地係姐妹

佢識親都係人渣
可能已經疊埋心水單身好過
之前又同deep 拍咗好耐
又被亞視煎pan 玩獲甘
其實佢都幾慘

重有大把人陪佢
唐嬸
黃智文
呀sa呀嬌
艾幸

唔係同張震朗一齊左咩

煎pan又係衰,借胡定欣炒緋聞

搞到佢之前成日含羞答答向煎pan放電， 點知畀個咁大嘅檸檬去食， 而家喺youtube睇返之前啲片都覺得尷尬

果時胡一接受訪問就含春咁
應該真心覺得標到尾會
大家年紀又差唔多
點知煎pan轉個撚頭，同個靚女奉子成婚
真係大整估
斷估唔係公司安排炒做情侶檔啦
胡果陣發姣得幾明顯

佢退出左CCTVB 咩？

39都有人埋單
點解d男人可以咁廢

最好個件係馬明但又唔識得珍惜

又靚又有錢

馬明凶宅來
唔知邊間記者先話佢係荀盤
佢早幾年前仲未鬆口
話一定要同老母一齊住
邊個女人接受到？
裙腳仔到癲
而家年紀大，知道真係搵唔到老婆先妥協乍嘛
先肯鬆口話搬出去同老婆住

姓胡嗰三個特別八婆格

當然唔俾姊妹知啦
果班8婆
之前表哥就係咁散左

2張都做作到閪咁仲當自己十八、廿二咩

伍姑娘look

我來埋！！！
沒有試過的詩詠我也想試一下

因為有小美對她痴心情長劍。。。

胡定欣實第一個衝出嚟藐嘴藐舌呢條長舌婦

竟然無聽過？

無撚嘢啊.gif

有無證據先 唔好再吹大啲 大把女唔包包條40路中女？詩詠自己都大撚把錢啦

好撚醜樣，無咩氣質嘅人真係咪撚剪到個柒頭咁短，中港台嗌得出名嘅得張鈞甯carry到呢個tb頭

做咩9

呢個表演真係唔知做乜9

關智斌 如家燕衝擊我 森美向下沉

有利益先當姊妹
冇利益睬你契弟

我靚D

我有男朋友

張振朗唔係同楊偲泳一齊咩

入黎諗住睇李施嬅係邊個，點知一張相都冇

講到你同班人好熟咁

#25

係cctvb咁多年都彈唔起

去轉加拿大即刻有獎攞

之前套金宵收得又走番黎係JM9

柒到仆街

佢終於嫁得出

之前係咪俾胡杏兒撬牆腳？

邊到寫係洋腸?

人地不想努力了

以為真係嫁比施丹覓腸巴

蘇施黃？

嫁了
第一個係諗係咪姐妹啲前男友

徐淑敏
陳嘉寶
賴尉玲
同mr tom結婚個個
陳茵微
陳凱琳

佢真係一d女人味都冇
露晒腳都勁似男人婆

其實張相點影， 左手交叉影？

以前細個覺得佢好靚

🐍
佢唔似恨結婚

4張野泥講算係好撚正

好高質

胡杏兒第一個瘋狂恥笑
因為佢著司華舊鞋

睇錯做譚玉英姐姐

個胡説八道係咪收咗皮
胡定欣肯定好嬲

盲腸

一張戴食指 一張戴中指🤔🤔

張鈞甯唔襟睇算好勉強
要講梅姐Sammi伍姑娘先carry到短髮

胡杏兒帶住個肚都要返支那揾錢，養個廢柴老公都比班八婆恥笑啦，李施嬅應該唔會差得過佢掛

施丹覓腸

巴辣雞腿

女仔上左年紀仲剪短髮真係自暴其短

老喇，以前係幾靚

李思哇 像龍捲風吹過 怎可對抗這吸引

1:55 long 高對腳 停咗嗰下啲人啲反應尷尬到

仲有佢係咪以為自己好勁???
Alla Turca 最難嗰段彈又唔彈, 彈嚟睇下啦嗎
睇你係咪咁輕鬆

麥包心諗做乜鳩呀

譚玉瑛

笑撚到我

果時胡定欣後生仲有本錢
邊諗到之後條感情路咁坎坷

屌 覆錯
其實我想覆 春卷中小點個cm

應該係問有冇人敢要佢